\documentclass[a4paper,11pt]{article}%

\usepackage{fullpage}%
\usepackage[T1]{fontenc}%
\usepackage[utf8]{inputenc}%
\usepackage[main=francais,english]{babel}% % Adjust the main language

\usepackage{graphicx}%
\usepackage{url}%
\usepackage{abstract}%

\usepackage{mathpazo}%

%% Could be replaced by
%% \usepackage{newpxtext, newpxmath}
%% See the following page:
%% https://tex.stackexchange.com/questions/89610/how-to-correctly-set-up-palatino-font-with-math-related-to-pxfonts

\usepackage[backend=biber]{biblatex}%
\bibliography{biblio}

%% Could be replaced by backend=bibtex

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\usepackage{minted}%

\usemintedstyle{borland}

%% https://tex.stackexchange.com/questions/113338/use-sans-serif-in-a-verbatim-environment

\makeatletter
\begingroup
\catcode`\`=\active
\gdef\FV@fontfamily@sf{%
	\def\FV@FontScanPrep{\FV@MakeActive\`}%
	\def\FV@FontFamily{\sffamily\edef`{{\string`}}}}
\endgroup
\makeatother

\usepackage{xcolor}
\definecolor{very-light-gray}{gray}{0.97}

\setminted{
	fontfamily=sf,
	autogobble=true,
	frame=lines,
	framesep=2mm,
	% baselinestretch=1.2,
	bgcolor=very-light-gray,
	% fontsize=\footnotesize,
	% linenos
	samepage=true
}

\def\ocaml{\mintinline{ocaml}}%
\def\file{\mintinline{text}}%
\def\print{\mintinline{text}}%
\def\raw{\mintinline{text}}%
\def\sh{\mintinline{text}}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\parskip=0.5\baselineskip

\sloppy

%% Could be replaced by  \emergencystretch 3em
%% See the following page:
%% https://tex.stackexchange.com/questions/241343/what-is-the-meaning-of-fussy-sloppy-emergencystretch-tolerance-hbadness
\newtheorem{exemple}{Exemple}
\begin{document}
	
	\section{Discussion}
	
	\subsection{Choix et partis pris dans l'implémentation}
	\label{sec:disc}
	%subr n-aires (arithmétique, comparaisons en chaîne)
	
Le premier choix que nous avons fait a été d'imposer que les subroutines sont toutes $n$-aires, c'est-à-dire qu'elles prennent un nombre quelconque d'arguments.
Ainsi, on définit récursivement les subroutines. Par exemple, pour définir un opérateur qui canoniquement prend deux arguments :
\begin{itemize}
	\item s'il n'y a pas d'argument, on renvoie le neutre pour l'opération que l'on cherche à implémenter ;
	\item s'il y a un argument, on renvoie cet argument (l'opérateur se comporte alors comme l'identité) ;
	\item s'il y a deux arguments, on renvoie l'opérateur appliqué aux deux arguments ;
	\item s'il y a strictement plus
\end{itemize}


	\begin{exemple}
	\hspace{0.5cm}\\

\end{exemple}



	%on évalue carrément 
	
	%
	

	\subsection{Extensions supplémentaires à envisager}
	

	
\end{document}



%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:

